我主良緣—伏到爆的婚姻介紹所

是甘的，小弟上個月，在尖沙咀廣東道30號新港中心2座6樓611B的我主良緣公司以5000元港幣的介紹費報了他們的婚姻介紹服務，見一位女性。在付款前，他們的職員向我承諾，會幫我找尋到合乎我要求的女性，而且還可以看照片，讓我決定接不接受這個配對。當時為了說服我，該名職員還拿一些成功的案例的照片，向我說明他們的會員的質素不差，一定有合符我要求的。而我亦都用了一張圖片的女生作標準，告訴了他們，我對外表的要求。她對我說有這個要求的會員。我當時是以完全信任，沒有懷疑去相信她們。

不久，她們向我推介了一名內地工作的異性，並告訴我該名女性是如何合符我的要求，包括家教(父母有良好的教養)，性格(斯文，溫柔)和外表(漂亮)等等。但比我大一歲。我當時覺得若果性格真的如你所講的那樣，比我大我也沒有所謂。之後，我亦都沒有懷疑的相信了，答應了見面，但必須強調的是，直到見面前一刻都沒有出示過照片。

當我見到這名女性，我當時覺得那個女仔晚上去比她的年紀大，而且樣貌真的很一般。完全和我要求的很不同。但鑑於我對她們的信任，我深信性格遠比外表重要，所以便沒有計較太多。之後還給他們給了一個不錯的評價。

但之後我帶了這個女生出去吃飯後發現，這個女生的教養並不太好，而且性格也一般。甚至不看重婚姻關係，對你不理不睬……(私隱原因不詳列)

之後我感到受欺騙，便找她們投訴。我投訴只是要討一個她們配對標準的說法，而不是說那個女生的缺點。她們要求我對她的看法全部列出，然後才能幫我解決。我也一一列出。可是之後她們卻直接向該女生說出了我的不滿，這也導致了我們關係的破滅，該女生直接斷絕了我們的來往。我對他們極不專業的解決手法感到十分不滿，而且亦都導致我和那名女生的關係。我認為他們的做法導致了我金錢，感情和時間的損失。

所以，我主良緣真係一間伏到爆ge婚介公司，各位巴打絲打敬請小心。

人地寫明柒柒鳩鳩唔要你

有無扑到

支那公司介紹大陸妹
俾返錢我啦下嘛想我賣港

大陸d野都好信

俾錢識支那妹, 樓主驗下智力先啦。

無

我知錯啦

唔計係咪大陸公司大陸妹, 可是之後她們卻直接向該女生說出了我的不滿 一開始你都嫌人哋, 可能對方都要高大靚仔點知介紹你比佢所以先對你不理不睬. 我覺得呢啲介紹所多數收咗錢就求其介紹個人就當就咗嘢.

如果match到一pair大家要求都適合ge，你覺得會唔會出現呢個問題先？

我覺得呢啲介紹所多數收咗錢就求其介紹個人就當就咗嘢. 可能佢哋根本搵唔到, 但間公司收咗你哋錢, 咪求其搵一個介紹比你, 如果搏到你哋夾就最好, 好似而家咁佢都可以話已經介紹個乎合晒你嘅要求, 就算合晒要求都無話一定成功嘅理由嚟塞住你把口.

不能同意更多啊

5000咁就完？

岩啊，見下面，交換個wechat……完

上交友app識咪得
咁就無左$5000

你咩條件呀

交友app玩過啦，d YouTuber 收錢賣廣告咋嘛。

我都有米八，高大type，U grad嫁

強國女人 你屌埋我份

見到啲公司用一堆數字做domain 開網頁果啲根本一撚定係大陸嘢唔撚駛幫襯

再講，大陸雞做乜撚嘢要俾錢公司去識

你講得好岩
快d spread out，費事益間野